男朋友同佢個ex開房

其實都大半年前
但我有時諗返
都好唔開心
最重要係
我好愛佢

你同ex都開返次

你地拍左幾耐

放過自己啦

兩年幾la

分手

你點知佢搵番ex?

互射幾次補數

搵個未拍過拖既男仔

有一日佢ex whatsapp , Facebook 煩我
佢焗住講

飛

你屌返你男朋友和數啦

其實係條妖女主動先
認真 佢好樣衰

咁都忍到 做女人真係犯賤

我女仔黎ga

有冇考慮同現任分手

我好驚我再搵唔到另一半

曾經有諗過

咁你男朋友點回應件事

仲唔分手 你都算勁慢慢捱啦

我希望佢會regret

你心入面已經有條刺

以後唔會咁lor
我有時提起
佢叫我唔好提

條女仲要因工作關係成日同我男朋友見

god knows

諗多左 多數都食過番尋味

咁都唔飛 on9

咁都唔分手
老老實實，出軌真係一係零次一係無限次。就算將來無，唔代表佢對你一條心，只係無女人撩佢，你自己諗清楚，襯後生就分手啦，我自己覺得無另一半一定比有一個仆街另一半好。

我都覺

我正過佢lor

我想講 咁樣佢只係逃避 遲早會再黎

如果你正過佢就唔會再犯，咁直頭唔會有第一次啦

屌你個個po都見到你gay

之前比你認真同我講完依家睇番你咁樣好唔慣

我都覺佢係果d 人地撩佢就出事果d
佢以前中學已經係咁

男人偷食都係貪新鮮 你忍到 佢又識番黎 咁你係咪ok先

你有幾正呀？正就唔會咁易比人搶走個男友去開房啦

上連登勿認真
扮 gay 我最在行

我想死
佢曾經為我帶來希望

咩希望咁誇張阿

咁你係一遇到呢d情況就分手果d人？

我係好寂寞冇朋友
同屋企關係唔太好果d人
佢陪伴我
令我有番自信人生目標

你一定要跟住呢個男人一世,你呢種女人無價值觀無人生寄託放哂係個男人度

呢種低質男人就襯哂你,我唔會好似其他人咁叫你分手,因為你脆弱既心靈係抵你俾人

LEAD住

相頭ok嘅

呢度都大把人樂意接收

跳樓

咩叫相頭？

我係，就算原諒到都唔會忘記到，就算唔再追究上次出軌，以後都會好無安全感，我好怕無安全感既關係，比失戀更怕

你呢個情況好似我同我ex咁
我都曾經係佢ge希望
但我就係個個仆街

我都無乜朋友, 同屋企人關係唔好
不過唔需要靠愛情, 搵自己興趣做寄託, 就唔會寂寞

搵條仔做人生目標真係好撚可悲

好奇想知佢而家點？

有無諗過你男朋友出軌係侮辱緊你，因為佢睇死你唔同佢分手，所以肆無忌憚，仲惡過你叫你唔好提

阿妹，生活不如人意，唔代表你要比個賤男糟蹋

相信自己價值，對自己好啲，你只係唔習慣無左個廢男，即刻分手我信你做唔出，否則你唔洗係到呻
，但我信你呻得，其實都明個問題係邊！由今日起，逐點放下，有日你會覺得，屌，其實佢都可有可無者

咁平時性生活滿唔滿足到佢？

我知佢呢幾年黎有好多男朋友 但做緊一份佢好中意ge工 總括而言 改變左好多 佢成日話係因為我令到佢變成咁

普通la

佢好忙
我幫佢含既時候
都仲要用手機

你呢？
有女朋友？

有阿 拍左6年

Wa 結婚la😃

伯母都幾正

如無意外都應該會 但我地之間一路都有問題 所以其實都仲struggle緊

咩伯母

介唔介意講係咩😮
好彩我男朋友唔上呢度je😷

屌 一係你要原諒就唔好再提
忘記唔到有條刺就分手

乜燃野人地撩佢先 條女用槍指著佢叫佢屌咩

放過自己啦

圖都冇張，你話呢 ？

3p機會黎啦

我唔係咩大美女
只係果條女真係好柒

痴線

噉你介意邊個位先 ？
你條仔出軌？
條女噉柒都食到你條仔？
定你覺得關係變咗？

例如 佢之前有玩tinder 我叫佢唔好玩 點知過多排比我發現到佢玩第二隻 佢同我講 我叫佢唔好玩tinder但冇叫佢唔好玩其他
其實仲有好多好多 又例如我係一個好怕同人比較ge人 佢係一個好中意同人比較ge人 咁一齊生活已經預見到有好多問題

好彩我女朋友都唔上呢度

其實我知道佢有等二個
都有玩交友app
不過只係約出黎食飯

咁你覺得佢玩交友app有冇問題？
我係男人 我先唔信男人玩交友app只係約出黎食飯

覺得原來佢好不滿我
同埋佢出軌
呢d我都好介意

梗係有問題la
我覺得剩係同異性係交友app 傾都唔太好

點不滿先？
可唔可以講多啲 ？
我哋嚟分析吓

噉佢點解釋？
最後係咪真係出咗事，你條仔搞3搞4 ？
我識有啲fd真係單純約異性出嚟fing吓時間
唔知咩心態

我同佢去ocean park
佢咩都唔玩
同我d同事 gathering
又唔玩
我話好想一齊參與
有共同回憶
佢好不滿話
原來我出席左
睇你玩唔算參與

咁點解唔識同性fd?

我同你一樣 呢啲咪叫價值觀唔同 所以先話仲考慮緊

絲打想問下你男友有咩吸引你

其實我同我男朋友係交友app識
不過我都好耐冇玩
係之前知道佢有第二個
先又玩吓

屌 咁都忍到既你 係女仔就同佢分手啦 仲有咩要諗呢想問？ 等多幾年無哂青春先比佢飛？

佢就我
會同我齊低b咁講野，玩
唔介意我唔既academic background 唔好

我都係知道左佢玩 我都download左黎玩 不過用風景相 match唔到人

噉如果本身大家expect嘅係有落差
噉就係你哋事前應該要有共識
如果佢單純真係覺得噉樣係一種參與，噉真係冇嘢可以挑剔。始終有啲人思路係有啲唔同。
但如果唔係單純噉諗，而係佢本身唔鍾意呢類活動，其實佢肯去已經好好。
試吓撩佢去活動之前問吓佢想唔想去。
佢想，你就鼓勵吓佢陪你玩。如果佢唔想玩，你點逼都冇用。
如果你覺得佢噉做掃你興，你咪唔好叫佢。
有時又唔一定要下下男朋友都喺度嘅

@@我試過識到醫生 ,銀行高層

我發現好多女仔一見到男友就笑
笑得好開心，有d會攬住佢

噉會悶㗎ma
會唔會有噉多條仔肯坐定定聽你講心事 ？

利申：我都想試吓女仔fd平衡吓，但圈子冇乜女。興趣嗜好太專，悶親人。有時朋友圈子有男有女正會正常啲，唔係會唔識同異性溝通。
雖然我講就兇狠，但仲未實踐到，至少我明要有個平衡。

我會錫佢
摸佢大肚dum
同佢講bb 話😙

噉你又咩心態玩先 ？
識fd定另有企圖

兩樣都有

上年我睇過油麻地塔羅
佢叫我主動表白
點知呃我ge

我有塔羅師介紹
Fb name:占星小巫珊
我係佢熟客
我覺得佢唔錯
價錢幾抵

噉你就曳曳啦
我唔知你出於咩諗法
但你諗吓，你噉做就好似同佢報復，傷害人又傷害自己，何必呢。
你都係放手啦

而家冇la

樣衰都食得落，遲啲有個正常啲嘅引吓佢都即刻出軌

噉你條仔依家so-called都叫冇
問題係睇你覺得仲有冇得行落去嘅啫
有嘅就認認真真解決問題lor

其實女仔match人有咩要求

我唔知其他女仔
我就想對方好傾
樣子吸引
高

咁都忍得
屎都食得啦